點解班小學雞打乒乓球要遁地

咁樣打波會勁d?

好似有氣勢啲

腰馬合一

好似食力D

係咪開波

揼地

仆街諗到我頭都大埋
做乜鳩遁地 新卡通黎？
𨂽係女咪？

遁落個地下到打？

忍者？

Dup地？

好多十年前，世界冠軍郭躍華先生就係這樣開球的。

聽過鳥巢驚魂未

太累了 太累了 不再飛天遁地

神仙都玩凡人運動

遁地

柒味就有

弓

得罪講句
我覺得呢樣係最柒既運動
D姿勢縮下縮下好肉酸

咁打羽毛球係咪要飛天？

打到忍者咁應該拎左世界冠軍

小學有教奇門遁甲架喎，遁地有幾出奇。 樓豬讀智障人士學校所以無得學？

打乒乓一向都遁地, 唔遁地點打

合力！

jor！ ！ ！ ！ ！